岩先搭火車去又一城果個綠色衫短褲女仔

唔知點解由大堂行到出閘你都係咁係我身邊經過 你畀我種感覺好有緣份 可惜我要入八達通同唔到你繼續行

利申差d想問你攞電話

得啦收皮啦
返屋企打飛機啦

差d就收皮啦

Cls

咁姐係無緣啦

毒撚真係好恐怖

自信既毒撚同自信既肥婆根本係同一類人